頭先喺FB比藍絲圍剿

遮左名個個係我黎，不過都係假AC

比大家睇下香港藍絲嘅質素

歡迎大家一齊開假藍絲AC同佢地交流下

Link

Rogers Cheung出言恐嚇啊我好驚唔知可唔可以告鳩佢呢

search下Yuen Hong Hong
我唔知唔係佢fd睇唔睇到個post

光復香港 時代革命

無謂嘥時間同呢班傻閪嘈啦
佢連何妖個姓都唔知
佢哋根本就為撐而撐
剩係知中國人永遠唔會錯
話錯嘅人都要死
既然係咁做咩咁殘忍唔俾佢哋自欺欺人啫

明明起哂底白衫d fb呀 做邊行果d
咁都將黑社會都同黑衫講埋一堆
藍絲冇腦